美國挽還挽 唔好制裁抖音就得

我地班年輕人好需要抖音🙇🏻‍♂️

美國有咩要挽回/挽留

挽嘢個挽呀 傻鳩

你係美國？

你就咁打個挽字鬼知你要挽咩嘢咩戇鳩
咁美國要挽咩嘢？
挽住個水果籃定挽住啲咩

挽玩具個挽呀

有冇讀過書㗎 懵撚

深圳

完全封鎖

唔信你冇挽過

我们不是还有达哥吗？

梳 睇開慕容

玩具緊係用黎玩㗎啦
挽住個玩具咁白痴得你先做得出

咪理假膠啦

知唔知咩叫同義詞

你有冇挽抖音

你真係知咩叫同義詞

我挽你老母啊支那仔
返去用你嘅微博 wechat啦on9仔

好想知道啲假膠咩野心態 做小醜成日比人指住黎恥笑都可以有滿足感繼續落去

同意思嘅字囉 懵撚

缺乏朋友掛 所以成日想刷下存在感 以為自己係到撚夠笑直必 但係唔會覺得自己比人笑緊 又柒又煩

邊個意思相同
挽住個玩具同玩個玩具意思相同
咁你老豆都可以變老母啦

傻尻

on9仔 呢d叫同音詞
挽點同玩係同義

知唔知都無所謂啦